8.9 勇武如果衝禁區，你割唔割？

隔離post成萬個正皮，想知係咪真係有咁多人贊成定5先帶風向，琴晚連登更新左正負皮系統而家再投多次

都話核彈都唔割
割佢老母

佢衝得代表已有心理準備
我唔會割 但會關注後續發展作判斷下一步點做

我自己就死都唔割，不過我唔會衝

你個標題改做 支持 或 不支持會唔會好d 你問割唔割 就一定唔割架啦

大佬呀 入禁區死得人ga

唔割 不過我唔會衝

唔割
但唔建議

唔支持 但唔撚割

唔支持但唔割, 因為真係救你唔到

強烈反對衝

但衝咗都唔會割

我唔會衝，因為唔覺得入禁區會令到佢回應五大訴求
不過唔會割

唔割
但到時真係會死人

希望大家真係認真投一投，隔離成萬正皮真係會影響到當日行動，但呢排d正負皮數好古怪，特別夜晚連仔難得更新正負皮系統希望大家投多次

唔割但唔支持機場勇武

入左禁區，你好難走

衝禁區同衝狗總個軍火庫差唔多，勇武唔係on9，會有思考能力㗎

屌你老母咪撚扇動人送頭啦

唔割 不過唔值得一下就衝

會做帛金

入禁區係以準備降落既飛機上面既人命做威脅
絕對會俾人當係恐怖份子黎對付
對政治抗爭百害而無一利

真心，唔好衝，唔值得衝

不割，但真的不建議

和理非>deadline>升級

我唔會割,但係到時唔好叫我地和理非一齊衝就得啦

衝你個頭 機場係和理非主場

都話核彈都唔割

未衝我會勸 衝左唔會割 講完

唔建議
唔割席

你開個新問人支唔支持仲好 係度迫人割唔割有咩意思姐

鼓勵人送頭

唔好俾人有藉口

唔割

唔係重點
係真係會實彈射人

唔會割, 但唔同意勇武咁樣入去送頭!

唔割，但喺現場一定全力勸阻

禁區？邊度禁區

做之前會勸左你先 真係會死人架
但係做完無論結果係好係壞都唔會割蓆

點都唔割
但我和理非，唔建議亦都唔會衝

唔割 但真係唔建議

唔建議
唔會衝
唔會割

唔割，但衝禁區目的意義係五大訴求？

你投票都有問題
留言大部份係唔割但唔支持
你正評咁寫法會令人以為啲人支持衝

割硬
而家都要割，咁多鬼引你做就做。

只要唔係傷害到平民，點撚樣都唔割

唔割但系點解要衝

Agger

唔支持 但唔割

會出實彈
全世界咩國家都係

錫春袋都唔割𥱊

不割但不建議

我開過個呢個唔好推

屌 你出依啲po係咪想推手足去死 都唔係割唔割既問題

目的？
唔好因為不割而做無目的既野
變相等於騎劫

玩核彈都唔撚割 講完

係

入禁區唔建議，但唔割

唔割但唔支持 咪傻啦

打死都唔撚割
但覺得衝禁區唔會令政府投降

唔割但機場只可和理非

推

入咗禁區，走唔甩，等於送頭，呢個好傷前線義士，未去到有老解開槍鎮壓都唔好用呢招，可以，但唔係呢個moment，我唔想見到有人受傷。

引人正皮

錫春袋都唔割！

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

唔支持 割
衝禁區嘅風險係大過喺街做任何嘢好撚多
對方全武力鎮壓都唔會輸輿論 亦都會柒出國際
再加上喺機場係冇得be water 人地一出兵就即刻收皮
停機鐵封公路已經玩撚完 我諗唔到衝禁區有咩好處

唔支持
唔會沖
但唔會割

衝入禁區會死人ga 屌你老母
對於五大訴求完全冇幫助
到時政府又攞嚟大做文章
送頭+逆轉民意就仆硬街

做咩都唔割 係因為大家都為香港好
但做之前可以諗真啲 可以做得更好
1.人數 2.意義 3.文宣 4.影響

殺人都唔撚割 你老母臭閪

唔割
但要諗入衝入去做咩? 有咩後續行動 如何安全撤離 和理非如何配合
總之核彈都唔割
但希望訂立目標先行動

打死都唔割，不過勇武有勇有謀，唔會亂衝

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

唔割
不過同送死冇分別

樓主 我懷疑你係鬼囉

P牌撚
利申：我都係
錫春袋都唔割 依世人無咩野要我割

眾籌癱瘓機場都未做
做咩要賭埋條命
絕對唔支持
雖然唔割

唔割，但毋需要衝入去

一定唔割 但係我會阻人衝 你屌我左膠都好機場唔係衝嘅地方

利申勇武

唔會割 但唔建議衝 衝禁區唔值 等於去送頭

on9

衝黎做咩? 方便幫人洗頭?

唔割 但係唔建議

強烈建議唔好衝
但不割

入禁區就送頭
但你要衝嘅我都唔會阻
尊重你嘅決定

#核彈都唔割

我諗好多香港人都唔割
只要阻唔到自己返工
淺黃淺藍都唔care你做乜

屌拿星 你整個割定唔割既野黎呃正皮，老閪都唔割，但我係勇武都唔會衝禁區

機場迫爆外圍已經夠

割就唔會割，
不過衝禁區風險好大，
想衝既真係諗清楚先

垃圾五毛 唔好提無建設性既問題啦
衝黎做乜鳩
係人都知衝= 搞死個運動啦

［正視聽］機場只可以和理非集會，絕對不能有衝擊行為

一定要和理非唔可以亂黎

唔割
但我會拉住佢

唔割 不過都係唔建議

核爆都唔撚割

唔割 但唔支持

唔割但唔支持

衝咗就對唔住 航空界。 唔好衝

我唔認同 不過點都唔會割

唔建議
唔割蓆

現場有共識唔衝仲衝嘅話好大機會係鬼

唔割
但衝之前請諗一諗你希望衝完有咩效果

唔支持最好唔好

唔割 不過強烈建議唔好衝

百害而無一利
衝得一定係鬼

On9 p牌想人送人頭

你話我鬼都唔建議 入禁區=實彈 當你恐怖分子

不分化 不割 但你唔好害人啦p牌仔

衝禁區命都冇
有咩好割

唔會割但希望各位三思

你問隔離成萬正皮個post啦，而家台灣新聞都話香港勇武打算衝機場

唔割
但真係唔想你地衝
真係衝既
只能祝武運亨隆

點忍心同死士割蓆

唔建議 唔支持 不過唔會割
其實做乜要衝入去禁區？

唔割 但無衝嘅意義？

唔割 但係唔衝得

強烈反對 極度愚蠢送頭行為

唔割，但絕對唔支持

認真 唔好再推呢個po
極度危險
一陣有人熱血上腦做左 唔是送頭
送命啊 屌你老味

機場勇武真係實彈，我好擔心佢地安全，想佢地保護自己唔好有事
但做左唔割

不支持但不割席

唔割.. 不過呢個舉動好危險..唔該諗一諗個後果... 唔單止係自己問題... 係會危害到好多人...

唔讚成但唔會割

入禁區 到時機場特警拎槍指撚住你個頭
真係送頭

唔撚割呀

衝依到倒不如成立民間政府

唔割 但禁區真係唔可以勇武

衝黎做乜

我唔明問嚟做乜，前線自己會諗，會決定

點解一直講不分化不割蓆

係因為我地想信大家都係諗過先去做

點解就算核彈都唔割？
係因為我地相信，就算核彈
果一個都應該係不能不掟嘅核彈。

不如講下點解要衝！
示威者係高地，係因為佢地係比人逼害，而唔係主動害

所以，有冷氣一齊涼，唔洗衝既

唔割，但唔會衝，入禁區一槍俾人打死

冷靜問下自己 目的？

沖嚟有咩用

唔割，但唔支持咁做

未衝我會叫唔好衝
衝左我會話政府唔回應攪到人要衝

唔建議，唔撚割
禁區真係開實彈都無人理

唔好破壞機場和理非唯一道德高地

完全唔建議衝
其實文宣不斷叫大家唔好
衝的話會令現場所有和理非承受危險

不過唔割

衝禁區都唔衝禮賓府係唔係on9

唔支持，好大鑊

唔割
但我唔會衝
衝得預左中實彈

大家開不推文回應啦
呢個Post唔可以推

咪撚割！

衝乜鳩，入禁區會無命，一個都不能少

邊個話入禁區會開槍
有一個未經安檢既人入過禁區, 應該成個禁區都係變成「未消毒」, 要成個禁區所有人倒曬出黎再從新安檢 (好似係)
例子:

你走啦 p牌仔

你唔講點解衝？

係度害義士

咪撚再回呢個post啦

核彈都唔割呀

on9，唔衝咪唔冼割 lor，沖嚟有咩用，除咗係鬼之外諗唔到原因

衝乜鳩 千里送人頭？
唔割

痴線，諗都唔好諗，會死人
嗰日千祈唔好比人煽動

衝左令在場和理飛全部陷入危險，真勇武會咁做?
除非有好充分理由去衝，唔係就係鬼

癱瘓機場已經好足夠

首先係唔會割
但衝禁區做乜

唔割 不過唔好衝
唔想冇左任何一位手足

反對衝 入面機場狗真係玩實彈
一定唔會割 但係義士有損傷大家一定好心痛

唔衝、唔支持、唔割席，會講清楚衝左有咩後果

咪衝啦

和你飛呀!
既然上次make 到noise
今次都唔需要衝
衝一個少一個勇武
留返去到緊要關頭先衝啦
機場保安都已經好撚多人架
你一衝走唔到架喇 be water都冇得be

記住係機場個目的係咩
升級行動等班飛機師空姐地勤去做
佢地效果直接同快好多

前機場員工上

唔割..但係唔想見到真係會出事

一樣核彈都唔割，但要評估返個價值同風險

屌衝黎做乜
唔好諗住用唔割黎迫人支持你地

放核彈都唔割
不過唔想見到義士送頭

唔割 不過唔建議

我無建議過人衝，只係想開個post收集下意見比勇武睇

唔支持 亦都唔想見到衝 但係唔割

個標題太有問題！P牌，Block 得

你入禁區當你恐怖份子
開真槍射你唔好喊

收皮啦p牌仔

以最近的前線的言論
只要求和理非不割 但沒有為和理非讓步
再係咁唔得啦

唔支持 利申死得唔會割

反對，唔割

衝來有咩用咪on9

唔支持 唔割蓆
本身和你飛加罷工成效已經好高
唔洗每次都勇武

唔撚割
做咩都唔割

衝就玩完，小心鬼

唔割
但唔會，亦想勇武諗下有冇必要性

唔建議衝

澳航禁區遭人闖入數百旅客重新安檢- 東方日報

3陸女亂逛機場害6千客｜蘋果新聞網｜蘋果日報

闯纽约机场安检中国男子被捕- BBC News 中文

日女子闖機場禁區搭飛機離開新千歲機場一度緊急停飛兩小時｜香港01 ...

睇落似係國際規例

唔割，但絕對唔建議

衝黎做乜？機場特警可以開實彈。

唔撚割。你放核彈都唔會割。唔好再問。

On9 沖禁區點解唔沖差館
兩樣都係為做已做
比人開實彈 無腦

真係唔想割
但由今時今刻開始
可唔可以介定衝機場既都係鬼
只有咁樣 先可以避免有鬼混入衝機場

機場嚟㗎
你衝得機場係要承擔比機場特警實彈射殺既風險
再講 衝機場
比人射殺百份百唔會激起廣大民憤
因為大家都知機場本身既保安要求 (唔洗深入到講咩武力使用原則)警隊唔理，政府唔理，市民一知半解 冇得拗

我既大原則只係唔想見到有鬼帶頭衝禁區既時候
有班心口得個勇字既跟埋一齊上
最後成為犧牲品

真心拜託
機場真係和理非先

入禁區為乜先？

不割 但會制止衝的人

死都唔割

唔割但係唔會衝
呢場伊有排都未打完，一個衝左就比人開實彈
一個不能少呀，起碼唔好自己送頭先啦

錫春代都唔割，更何況只係衝禁區！？

除左你濫用割唔割 想義士去送頭之外呢點

我睇唔出你係想收集比勇武睇

機場係和理非地區

衝乜撚野？

唔贊成亦唔會跟住一齊衝
但點都唔會割

唔割但唔想

極力反對
佢兩個選擇都係要人唔割支持
點解要用唔割咪擺示威者上台

唔同意衝
唔割

錫春袋都唔割

入禁區好難走

唔支持

推新post啦

我都唔割
不過我都唔會衝

你咪痴線啦

包皮就割

唔割還唔割
敢入禁區咁之前都敢入警署搶武器啦
直係諗清楚入完嘅後續

唔割，但請不要衝
請不要被帶風向

你掉核彈都唔割，機場出 ts 都係件好事黎既

唔割 但衝入去做咩?坐飛機?

一衝已經可以當恐襲, 以後唔駛再旨意仲有和你飛

唔割
義士想點都support

唔割 但係咪撚衝

真係要考慮下個成效同得失 唔係一味沖就成到事

唔割！

毋需要衝啦

唔割
但佢要自殺我阻唔到佢

入去冇意思。係送死之餘仲有反效果。

唔割！

但去機場喺要攞國際聲音，衝禁區，即係迫航班取消，又達唔到目的，又要送頭，唔好呀手足。

唔割 但唔建議 死得人

p牌想帶風向

唔撚駛問啦，除咗袋住先，閪冧都唔割

唔技持，亦唔割。

屌又係割唔割Post
*不推文回覆*

屌你咩? 衝禁區既話 個堆就係死士黎架啦
用條命去搏 點會割呀?

唔割
但唔認為有需要喺機場同佢攬炒
要玩焦土等政府出手 我地唔使主動

唔割 但唔支持衝

上星期成個連登都係講緊唔好衝狗屋, 因為狗屋有槍, 一衝就當搶槍射到變蜜蜂竇

唔建議入禁區
不過出核彈都唔割

唔割！
但唔想手足衝入去死
雖然我知道衝得入去就預左
會盡力保護前線

正解

我都覺

唔割 死都唔割
但唔建議
同埋我地需要航空業行動升級，唔好攪到佢地打亂陣腳

認真
機場特警真係會射死你
真槍實彈嗰隻
唔好博出位衝禁區
冇意義
十幾萬人 和你飛就得了

唔割，但真係唔好衝

唔割唔等於支持

利申：唔割亦唔支持，因為唔機場係冇路走嘅，感覺係死局黎，完全冇可能be water。

[跪求] 反對有人討論任何衝擊機場禁區言論或意見

唔好入禁區 走唔到

如果真係有人衝我會極力阻止

衝禁區冇乜用

唔支持 但點都唔割

唔支持但唔割！！

分化post？

打死都唔割

唔割，不過我會覺得好on9, 自殺行為

唔割 點都會尊重 但要保護好自己 不被捕

衝既要明白後果嚴重，好重罪
割就一定唔割

唔割 不過冇必要

佢用條命嚟搏仲有咩好割

唔想有人用正負皮黎決定衝唔衝
負評左
唔讚成衝禁區, 因為自己係唔會咁做

核爆都唔會割

永不割蓆

唔割
但要衝係你自已決定，唔需要拉人去

唔割
不過唔gchi

衝完有咩效果先？
諗唔到，即刻會攬炒？

CLS 無啦啦衝咩L野禁區

佔機場最實際

唔割但唔建議衝

衝入禁區係200% 送頂

同感,似引正評帶風向誤導人去衝

唔好衝 首先你要諗下衝既意義係咩 幫唔幫到個運動 第二就係和理非主場 唔想勇武手足送頭

唔割但係如非必要唔好咁做

點都唔割 但沖禁區等於衝軍營 後果唔係坐監咁簡單

記住唔好向無辜弱者開刀。

唔可以衝呀…

勇武唔係亂鳩衝架！禁區呀屌！當恐襲即開真槍架！唔好諗住咁樣特警開槍攞到同情！因為呢個情況佢地係合法咁開可以！講緊係恐襲

唔好衝 無等走

機場同警署一樣衝左佢係真係開槍都冇問題 大條道理...

都話機場和理非，係咁傳要勇武，阻你唔到，都唔會割
入到禁區送頭，對家又輕鬆捉人

咪撚係 講到有人想衝
點知自己話唔衝 然後好不負責任咁留低咗個咁嘅標題
講撚咗核彈都唔割問乜鳩

錫春袋都唔割
依樣野會割
用下個腦啦屌

唔割，唔建議

一黎禁區衝黎真係無意思，只會當我地恐怖分子同嚇到旅客
二黎入左去好難走得到

唔建議 但唔會割
佔跑道咩ching

屌 以後支唔支持負評左
我就點都唔割 但絕對唔支持
衝到入去係影響航空安全
係可以上到國際層面 對我地運動冇幫忙

唔撚割呀屌

呢個post好鬼 好似鼓勵人衝咁

和你飛 -> 記招+deadline --> 勇武

選項咁鬼，點解要衝？
有咩意思

我下半世 咩都唔做 死都唔割蓆

衝黎把撚

用drone, 遙控直升機都夠做啦

而家每一位抗爭者都要諗清楚，記住初衷，唔好比憤怒蒙蔽對眼呀

大家都唔會割!!
但真心唔好衝!!
唔好俾人帶到風向
小心臥底呀..

入禁區冇用...

呢個我割

唔會支持係因為心痛如果有咩事真係唔知點樣救
不過都唔會割

唔割，不過唔建議

又係P牌友叫沖, 借投票其實叫人沖...

咁樣投票有啲煽動Feel 但係勇武都係有腦既
唔割但唔支持

唔割
但衝禁區有咩針對性/代表性

唔割，但唔建議衡，會死人，同埋一定又比佢地大做文章

衝完比人圍埋就自動送中

榭場係和理由會回
係勇武休息既時候

大家都唔會割!!
但真心唔好衝!!
唔好俾人帶到風向
小心臥底呀..

衝嚟做咩先 又守？

唔正皮,唔負皮,上一頁
咪俾佢分化,依家唔係割定唔割, 係策略上衝定唔衝
呢個題目係假命題

機場係和理由會回
係勇武休息既時候

大家都唔會割!!
但真心唔好衝!!
唔好俾人帶到風向
小心臥底呀..

唔知點解我要開呢個post既人自己睇下下面個post

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

成萬正皮，如果大家意見係唔想衝既就要話比勇武知

89去邊？

重點唔係割唔割，明顯氹人送人頭

其實運動去到而家，割既一早割左，唔割既無論你做咩都唔割

但想知意義係咩，佔機場係要引起國際輿論，帶訊息俾旅客，衝禁區會俾人覺得係示威者既問題，唔知情既旅客會驚同唔理解，亦俾機場特警大條道理做野，因為係示威者開波先，大家到時會好危險

利申：唔支持，但唔會割

小心俾對家睇到然後嗰日扮鬼

邊個叫沖禁區邊個就係鬼 對成件事冇幫助

唔割，但有人衝會制止

最重要係衝完禁區
冇得走
上面有例子話衝禁區冇事
問顯係人地唔小心入咗禁區

呢個香港政府，香港警察嚟
你幾十個甚至百幾個衝入禁區
想扮唔小心入禁區
想全身而退? 冇可能
唔係以為機場特警同你係街見到個啲速龍防暴有分別呀嘛?

同香港啲狗講國際規例?
佢夠話警隊使用槍械合乎廠方標準啦
天台對地射 𣈴頭 平射

根本唔需要沖禁區，淨係入機場再航空櫃位排隊已經夠

唔支持
但唔割

P 牌問呢啲咁廉價嘅問題，用意何在

衝嘅目的計劃乜都無講，就咁叫人投票？

所以話p牌仔冇人權住係正確
出埋d post真係好鬼

衝入禁區嘅目的係咩先？？？

唔割，但唔支持

唔割 不過唔好做出危害遊客嘅行為

雖然唔割
不過機場咪撚衝啦屌你

唔割但唔會沖 唔支持佢

要衝就起碼揾幾百人同你衝

一句到尾，放核彈都唔割。但當然最好選擇適合方法啦

你唔衝開po 想人送頭加送命？
係咪屌得少

唔覺得衝禁區有咩象徵意義 喺香港人眼中又咪一塊爛地
唔支持 唔割

點解勇武要衝， 假命題
勇武都係理性， 入禁區做咩?

分化post

唔割 但唔建議
唔想大家犧牲

點解近排咁多P牌開post
頭幾個comment 全部都係P牌

其實佔領就預咗要咁做
無分勇武和理非
而且過程應該零武力

唔割 但我唔會衝

唔割
但唔建議
都話和理非
衝入去送頭為咩

機場只可以和理非同地勤空姐罷，其它唔建議，做你做既都係鬼

唔覺得勇武會咁無腦
諗一諗都知衝只係送頭
根本對成件事無任何幫助

如果衝就輸，大家點解唔可以齊上齊落，一個人補左、千千萬萬人傷痛，心痛的人為你去再衝！唔好叫兄弟姊妹傷心！

唔支持但係永遠唔割！

成個post一開波就係問割唔割
又唔係問支唔支持 發生咩事

唔割席係原則黎
不過唔建議，無謂送頭

比佢沈啦

唔支持，但唔割

死都唔割，不過入禁區可以開槍

出跑道都唔割呀屌你

唔割席,但唔建議
唔夠對準政權

絕對唔割
關心但冇建議

咁我又唔會割
但係唔贊成衝禁區
因為有啲盲目
衝咗除咗被屌之外冇乜好處...

問過條問題啦，核爆都唔割問衝禁區割唔割做咩姐？
問支持唔支持先知大家睇法

唔係割唔割，係支唔支持，我睇留言就好多都唔割，但唔支持嘅。行動之前諗清楚個後果同埋帶黎嘅影響係咪值得先啦，咁多人都話唔支持，自己諗諗下

唔割 唔建議 未見有呢個必要

割唔割都要做準備要識拆招 宜家防暴龜已變畜蟲 請入

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

唔支持但唔割

分化撚
無人話過要衝

[跪求] 反對有人討論任何衝擊機場禁區言論或意見

幫推

P牌仔唔好水人入禁區啦

「我唔會做 但係人地做我唔介意坐享其成架」

分化post

不推文回覆
不正評不負評
上一頁

咪撚割 你班仆街 後生幫你d衝 你地唔衝都咪 撚 割！

買張機票就得 洗乜衝？
都唔建議衝

重點係衝禁區做咩先？

唔支持但唔會割

勇武都唔會衝啦傻撚咗咩

唔割但唔支持入禁區

唔割
但係衝禁區同自殺無分別
我梗係會勸你唔好咁諗唔開

咪撚傻 唔割但係唔值 抗爭者被當恐怖分子 比人開槍 屌你

開左新post,推新個個

點解會有人提議係機場勇武。
一陣俾人定性恐襲，真係會有人死

唔支持衝
但唔會割

樓主痴撚線？同鼓吹人送頭有咩分別

想用標題帶風向煽動人衝?

可以嘅話俾埋文宣圖我，幫你貼滿成間學校

唔割，但入禁區真心唔建議， 入去真係死路一條，諗唔到對場運動有咩幫助

我想知道要阻止飛機升降
或者想癱瘓機場
係唔係一定要衝禁區??????

唔割都唔好俾正評
曲線呃正評

左膠打手

唔割
但真心唔建議
衝禁區真係死得人, 同埋都冇咩必要

唔割但唔衝

唔割 ! 看時勢，現在唔值得咁做。

咪水人衝啦

不推文回覆。
唔割 不過唔支持前線入機場 因為本身機場做嘢嗰班已經有能力影響到個局面
唔好再開依啲post ok?

睇錯問題投錯咗
死都唔割

入去做乜?

割咗有咩用？

核彈都唔割
強烈反對衝

我覺得不了
因為佢地真係有權開槍打你
呢個就已經唔係政府層面
而變到係航空界
影響ge係天空ge安全
真係可以開真槍而不予警告

但如果已經有呢個心理準備
我…… 我唯一可以做ge就係拜祭你…

射tg上民居，打錯街坊，犬隻與民為敵
封路拆交通燈塞路，示威者與民為敵

魔法包圍狗屋，無影響居民，反而為街坊出返口氣

8.5結果 市民反對阻返工，無反對反黑行動

市民支持和理非去機場，勇武去反黑社會

兄弟爬山，爬返啱自己個山，唔好去錯地方

入禁區做咩先 亂9咁黎
咪亂帶風向好喎

唔割，但請你問返自己，咁樣有咩好處？

點都唔割 但勇武要認清禁區有危險性

岩，無必要入去，亦唔好比人寫文章，始終要靠外國寫下文章，唔好威脅到人地安全

我對衝擊持開放態度

唔會跟住衝, 但死都唔割

唔割但唔建議

有咩用？而家最有用係令D狗疲於奔命。

入禁區做咩

唔割唔代表支持
我唔會衝

咪撚攪和理非啦屌

機場一定係和理非最有效

不同意衝> 傳媒外界都唔似會認同有人衝擊國際法
更可能浪費上一次建立既好形象
人權組織應一路有監察，
警黑，民鬥已經漸見停滯平台
試下係機場留長d時間，等個新轉機
面對極權下既問題，要有不同的相若權力出現，先引發到其他可能性
trump出個twitter都要排時間喇

做咩都唔撚割

衝嚟做乜？

唔支持 好唔支持
但唔割

唔支持但唔撚割

唔割 但係反對 原因對家係合法射殺

唔割又點,衝咗對事情有幫助?機場咁多外國人,一造成d咩人受傷就係國際級譴責 前日已經騎劫咗罷工搞到無咩人留意,今次就俾班和班非到底啦

諗清楚至好

禁區唔衝得！即刻當恐襲！個運動即玩完！

唔割，但我相信前線好理智！無目的唔會衝！

請問邊一個萬皮post?

禁區姐
咪同你去沙頭角呀...上水個d咁上下...無咩野

和理非真係好撚鍾意將武派描寫成無腦鳩衝

完全唔割

玩核彈都唔割

但怕義士送頭

核彈都唔割

唔支持，有更好選擇
唔割呀！！

衝佢老母！直情唔可以衝！

唔會割但諗唔明衝黎做乜撚

唔割，但極度唔建議

唔支持
一衝就收得皮
但唔割

航空界自己行動升級。唔駛我地衝入禁區
佢地人人病一日好過我地10000人衝入禁區。

各位前線手足請注意，黑警係警署換黑衫、警黑合作、4個黑衫黑褲休班警拉浸大學生會會長、尋晚深水埗街坊疑似俾便衣狗阻礙被捕等等、敵人早已深入敵陣，係前線假扮手足收集第1手資訊作行動部處。

前線手足請思考如何在前線現埸確保手足安全，係現埸我地無辦法阻止對方收集情報，請前線手足思考現埸決策時對大家的安全性，同埋保護自己私隱。

衝禁區同鼓勵人衝警署有咩分別

核彈都唔割
但真係唔太支持沖禁區
但沖左都唔會割

乜7 都唔割
但千奇唔好衝

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

唔割 但真係唔建議衝
入去禁區既意義真係唔大

問撚夠未 袋底都唔割唔通禁區會咩

正評唔割，但真係唔贊成衝
我諗比起割蓆，更加多人應該係擔心佢地嘅人身安全
唔同意咁做唔代表就係割蓆
而係真係冇必要咁做
見到一定盡量拉住

仆你個街
個政府做到甘
重有咩係過份架
元朗，北角，荃灣
重有咩可以過份得過恐襲
但個政府又不作為默不出聲

又開呢d引導性標題，邊撚個話要衝，我割你春袋好不好

有d五毛係咁出黎帶風向

你地比和理非發揮下啦

唔割
但反對衝
唔好送頭啦

你投票啲選項咁吊鬼點投

你知唔知入禁區佢真係可以射低你 你估到時有幾多個人救到你幫到你？到時你又逆轉過，依家都叫慢慢接受到你勇武，你一野就去盡無人救到你同埋一個累全家，做事唔係咁無謀同你想表達既野已經無關，變左你只係純發洩

一定唔會衝，錫春袋都唔割

係囉，我唔建議但亦唔會割咁應該正定負？

機場唔係狗管，喐啲機場特警就爆你頭，而且冇人會可憐你

唔好搞禁區！唔建議！

唔割 但唔支持 真心唔好再俾班狗儲footage剪片

我會屌你老母

唔建議，怕你俾去旅行中產打死

唔割 但唔贊成衝

我地第一個空軍基地!!!

唔撚衝呀

唔割但係真係唔好玩禁區

好多唔係真前線言論
前線好多人唔上連登。最多人睇係tg
懷疑有人帶風試底線再搵人去做

割，你衝黎做乜尻？ 咁鍾意尻衝，自己行落街衝飽佢
衝機場做乜

屌你老母啦喺到水人衝禁區

咁樣係咪真係有用？
定直接變左有理由拘捕

唔割
但點解要揀8月9唔揀星期六日

純粹想問

唔支持非常唔建議 但點都唔割

唔支持唔割，要癱瘓機場洗乜衝入禁區

唔割，但都唔建議衝
因為無必要衝。

我地目的係影響經濟同衝去國際，唔係禁區

唔支持，但唔割
有人要衝，會勸阻，唔聽都冇辦法
我唔想見到手足俾特警開槍射殺

話就話唔割，但係咪對成個運動既發展有好處先？

割你你老母. 叫ADMIN DELETE POST 啦

點解要衝先

唔該大家正視返前線有鬼混入呢個事實
煽動前線做錯事然後問大家割唔割
呢個相當不負責

一樣, 唔割唔代表支持.

呢d 係機場特警開槍唔洗理任何責任既黃金機會. 人地最想你咁做. 你係等同問你衝入警總入面係地下屙屎會唔會割一樣. 唔割, 不過你做既野除左送頭之外, 意義係零

唔割 但係唔支持

核彈都唔割，但係邊個P牌引人衝我就屌邊個老母。

屌你老母

唔割唔代表應該做d on9野

其實我覺得去機場既話和理非已經好夠做
我唔會割 但唔建議

無論如何嘅理解與支持，就係咁簡單！

到時就名正言順

唔讚成衝，一陣搞到d咩空難，之前做嘅野就玩完

割條撚咩人都死左

衝黎做乜呢？
之前放火已經衰左，仲玩勇武？

割你老味

唔會衝 但點都唔割

痴線....衝禁區做乜鳩...
唔好玩死前線....

衝入去送頭做乜鳩
投之前用下腦啦

唔好衝呀 死左人政府唔會理

唔割
不過求下你地唔冇
入去涼冷氣算喇

我雖然唔會覺 但可大可小 希望三思先

唔割
但係衝咗下一步要做咩

核爆都唔割勇武
但我割樓主老母個臭閪

衝跑道唔比飛機升降？

點都唔割

你真係當勇武on9?

衝禁區既原因係？你唔去衝禮賓府？

自己唔會衝
唔支持
但做左既話唔割

btw你個標題都幾引導性
應該問支持定唔支持會好d
係不割蓆既前提下大家都會話唔割
但唔代表支持，要分清楚

其實大家都知道，去機場係將香港情況傳送到更多唔同既人，佢地嘅階級，背景，影響力。
我希望大家好好運用每個集會地點既功能，智取行先。

點解要衝，衝完又點？咪撚老點人屌鳩你

吾割但暫不鼓勵衝。 留比和理非做下野先

唔割，但極不贊成
分分鐘比全世界遣責呀今時今日全世界比我地嘅支持得來不易呀，唔好一舖清袋

唔割
但絕對唔建議

唔割但無手足會咁做

唔割，但係衝禁區都冇意義
仲有小心有鬼衝

如果會嘗試勸阻
出咗事支持用一齊方法支援
算唔算割？

係咪想勇武死呀屌你
機場單程路點走得甩
俾警犬封鎖埋巴士條路唔機鐵
全撚部困獸鬥呀

已經唔係割唔割既問題
係唔可行既問題

衝嚟把撚咩 咪傻啦

唔割但真係唔好

勇武就算用咩方式都唔會話佢地係錯，依家個情況冇人講到乜野係啱，乜野係錯。勇武手足所做嘅野都係幫助緊我地去爭取，咁點解要割？
錯嘅，係個制度

反對衝 衝左好大獲

總之 放核彈都唔會割 唔需要問

唔好衝啦

你問嘅問題太on9
唔投
總之共識係一定唔會衝禁區

負皮左 睇錯左做支唔支持

唔割 但咪叫人衝禁區送人頭啦

唔割
但請先提出死線 再升級

冇記錯衝禁區係可以shoot to kill

割乜春，係衝之前就禁住佢啦

屌你老母p牌叫人送頭

唔好衝禁區...
不過要衝都阻唔到你既

有冇諗過林鄭會派人衝
一個人衝 佢未必可以騎成件事
廿個人佢會開始警告我地非法集結
一百人衝佢一定會告鳩我地暴動

而我係覺得上述事件絕對可能發生

唔好衝，機場係一個向世界傳播香港現況既好途徑

唔割但絕對唔想大家衝禁區！
已經唔係勇武與否既問題

係咪白撚痴架？
勇武唔係挑戰權威
做野都有目的性
入禁區做乜鳩先？
政府而家唔比你出去要衝閘咩？

你要block機場有好多方法，
入禁區唔撚係方法之一

屌！講撚咗和理非，衝嘅都知係鬼啦!

唔割席，但不會衝，也不支持衝

一定唔會割
但我認衰仔 仲有底線
所以唔會支持

唔割 但會屌撚死班on9仔

唔割 但唔建議

強烈反對衝

勇武係有腦嘅
五毛咪諗住再帶風向

唔割
但唔支持.冇意思.仲會嚇到人

我會反對
我會屌
但我唔割席

都話死都唔割 你同我罰抄777次先。

由佢啲鬼衝，一見有人衝就轉身返屋企

唔會割但係唔想啲義士俾人拉所以去得就保護對方be water

唔支持
唔割

衝嚟做乜?
咪送頭

有共識唔衝，啲水軍P牌帶風向

發生呢個情況唔係割唔割咁簡單
衝禁區真係可以當作恐怖分子，最嚴重可以當場用實彈開槍射殺

正你老母個皮，兩個p牌大龍鳳你班人仲比人帶風向，訓撚醒未呀屌你地

真心，唔洗衝.....但衝既已經知道後果。。。。

你先係鬼呀屌你老母

根本冇人話要衝 和你飛呀

我會用力說服自己唔割
但真係唔好衝禁區

唔割但唔贊成

解釋/宣言？

唔洗送頭，特警拿正牌開槍制服你。。
留力氣啦。。。仲有你係咪有人推手足去死？

唔衝 又開post叫人衝 又靠害

樓主分化撚

講左和理非集會喎

晍會支持，會死

點都唔會割 但唔想見到有人出事

唔割

但唔會衝
會說服佢唔好衝 因為死硬
會觀察係咪黑警假扮

唔割

但唔建議
唔好水人衝禁區

樓主自己衝咗先再開post問

唔割係指我唔會離隊
但唔代表我會鼓勵手足去衝禁區

麻麻地支持 無咩價值

唔支持衝
但唔割

唔應該衝
機場有咩理由衝先？都唔係政權一部分
同立會狗屋唔同wo ching

唔割
但衝黎為乜？

衝禁區 變左影響航空安全
嚴重好多

似乎有共識唔割亦唔支持
衝左會有咩正面影響，想知
因為覺得衝左係無謂既犧牲，唔想手足有事
利申，支持和你飛和理非

衝禁區做乜鳩？有咩意義？呢種係恐怖份子行為！咁撚勁你衝羅湖大陸關啦！

唔好再試水溫帶風向啦屌你老母臭系p牌

請話畀我知，要點follow up

如果想成個運動玩完咪衝囉，林鄭最想你衝,on9

唔割但中間派會敏感
禁區好危險，要有心理準備佢哋當你係IS恐怖分子

唔割 但真心衝禁區係送頭 唔支持

機場特警唔係人咁品架
不過都唔割

冇屌錯

唔割但點解要

支持你自己一個去衝

唔支持衝禁區
1. 冇意思
2. 好大罪

和理非準備補位

問題係好多黑警5毛混入黎，呢班L樣衝
你禁住佢地算唔算割先?
班L樣都唔係義士

真心希望嗰萬幾個正皮係假膠

利申 放核彈都唔割

咪就係

唔贊成但都唔會割

唔割但一定唔會衝
亦唔想咁明顯又冇意思地送頭

我哋割唔割係勇武做唔做嘅標準？
唔係會對場革命好先係標準
因為講過做乜都唔割

吾支持但吾會割

唔割還唔割
但係絕對唔讚成咁做

嗱, 割就唔割
但真係唔忍心有人送頭. 禁區真係一個唔該就可以開真鎗架. 諗清楚先呀喂

唔割但唔支持
和你飛

唔理衝唔衝 放唔放火 掟唔掟磚
諗下係咪真係有用
衝得入去 手足就比人捉
成場運動根本就講BE WATER
寧願喺機場示威 引起嘅關注更大
而且啲狗唔敢入嚟 大家都安全

唔割 但衝機場真係可以殺 一個都不能少啊

咪撚再開呢d on9 post啦 ,p 牌仔

唔建議

拉撚硬

係咪end game 之戰？

P牌仔之心

唔割，但絶對唔建議

可唔可以比個理由衝禁區

講左唔衝

都話核彈都唔割囉，但係做咩之前都用下腦同埋獨立思考先

唔割低唔好衝

你一直開post 用意係乜？

唔支持但唔割
原因：唔關機場事，勇武係要對準壞人。

唔割 但唔支持衝禁區

唔割但唔同意
但係為免你個標題影響到人衝，我負評

唔好水人衝禁區

有啲嘢唔好亂做
列為禁區係有佢原因
除非去到迫不得已地步
走火警個啲

衝果個係鬼，冇人衝得一個衝，上次警總有sample參考，佢要去死俾佢去，今次兜唔翻掛

唔割 但係咁on9既野唔好做

點解要衝禁區？ 我覺得好on 9

標題引導勇武，唔割= 默許

唔好衝禁區 死人架

你都on9
支唔支持同割唔割係2回事
咪撚推人送死啦dllm
無意義嫁你呢個投票

p牌仔您咩目的
想手足送頭？

屌你標題勁誤導性

用下個腦， 衝機場大忌黎， 國際一家會支持你清恐怖分子， 到時解放軍出黎名正言順， 人地就係等你咁做

Block P牌撚

想 XX 不如搵林奠好過啦

唔割
不過我會盡最大努力唔俾佢衝

唔割，但真係真係唔支持，寧願你衝林奠屋企都意義大過禁區

衝禁區 不如再衝多次立會？

在係度唔比人 departure 已經夠玩

衝禁區等於自殺喎

btw p牌

認同
機場一勇武
機場特警就開槍

你個標題好有誤導性

不支持 不割

唔割 唔會衝都唔會鼓勵衝
因為咁樣可能帶來反效果
例如出埠探親有要事嗰啲
如果佢地本來中立 甚至係淺黃就唔會咁容易理解

唔割，不過和理非回合點解會衝？！
莫非你有鬼劇本？

Pish

唔割，但唔明白衝嘅意義係乜，同對整場活動有咩作用。最怕外國都轉風向

反對，機場宜和理非主導。爭取外國人支持

想癱瘓機場?
禁區外邊都做到啦，入去做咩?

幫手推

唔割 但唔支持衝。
講好咗8.9係和理非靜坐
仲有你係機場主動衝嘅話一定會傷及外國旅客。

唔好衝，衝入去冇意思只會送頭，依家目的係要比遊客知道發生咩事！衝入去只會比警狗同記者搵位入到大家

要衝都唔係衝禁區啦

唔建議衝
核彈都唔割

唔支持衝禁區 等於送頭被特警拉
但點都唔會割 係大家既民意

我唔建議衝 因為真係無得走架
啲出入口要Card Access
除非你地打著火警鐘喇

唔支持 會死人 唔好咁
唔割

唔割 不過我反對衝機場禁區

唔割，但唔建議咁做

唔割
不過真心唔支持

唔割

但求下你哋真係唔好衝禁區

會唔會有人衝先？會唔會咩目的就衝先？
衝入去做乜先？
完全唔知投票嚟做乜 件事係正確嘅自然唔會割
唔係話你鳩衝邊到邊到又問人割唔割咁低能

利申 前線撚

核彈都唔割 , 但係唔好衝

唔割，但會問候伯母

唔係割唔割，係直頭唔支持衝禁區，會死人，唔好作無謂犧牲

核彈都唔割，但極之擔心前線之後嘅安全

邊到既禁區

唔好再出呢啲割唔割po 啦
睇標題第一感覺講到勇武係白痴會去衝禁區咁

On9先會衝

Ｂｌｏｃｋｅｄ

唔好on99去機場

衝禁區有乜用，者係刻意想解放軍出兵

On9

唔割，但入到去之後做咩？喺跑道噴時代革命？

On撚9 p牌狗叫人衝 我屌你老母

唔建議
禁區唔係講笑 請三思

衝唔衝禁區嘅討論重點唔係割唔割咁撚簡單，錯撚曬重點，唔好成日將D衝動魯莽嘅野用唔割席黎合理化。

唔撚割
唔支持但理解

收皮啦 又引人衝

機場公投 和理非 定勇武？ 請大家推上熱門

Agger, 似誤導人去衝

唔割，但我情願衝其他野

你要on9邊個阻到你

唔割 但都求下你哋唔好衝

唔會割，但唔會衝

除左有人玩港獨,否則點都不割

呢幾日要宣傳入機場
同時要不斷同人講衝禁區嘅後果
到時唔希望有人衝
但如果真係有我都唔會割席！！！！
核彈也不割！！！！

衝黎做乜鳩

你咁問法 ， 我係唔會投正負評

目標一致同路人
唔支持 但不反對

死都唔割 但衝禁區真係死人無命賠
寧願衝立法會好過

不割蓆原意係唔會好似班泛民咁公開譴責唔係同路人甚至拒絕提供法律援助（係呀，發生過架）
唔代表要支持
唔代表我地同意

衝禁區我依然會同你並肩作戰，當你同路人
但係必定反對，必定會勸你唔好做
就係咁簡單

這次失敗就變新疆。沒得選擇。要麼戒嚴金融中心玩完，要麼民主。不會有中間選項

CLS 衝乜Q

核爆都唔割
但想知真係衝完入去之後想表逹啲咩 同埋禁區一入就冇人救到

咪衝，送頭咩

老撚都唔割

agree !!!!
唔割唔等於支持！

同意 有更多野可以做

入禁區既意義係邊先

唔割 但真係唔建議衝

唔洗問割唔割, 一定唔割
同埋我地有晒共識, 係和理非, 一定唔衝

滲透入黎果啲
唔好再出post有心或無意咁煽動, 唔洗再係tg度嚇人同引人衝
我地立場堅定不移

唔割 但絕對唔建議衝

禁區係過左機場保安個位就係？

agger 和你飛就夠
不割蓆

衝禁區好似真係開得槍..

唔割 但唔會比佢地去送死

唔割
但建議唔衝

唔割，但見唔到衝嘅意義。呢個post想點，鼓勵人衝？

唔好衝禁區

邊撚個post 話衝 除左你 屌你老母

衝你老母咩，叫人送頭，屌你老母

唔割，但唔知為咩野要衝，可唔可以解釋下？

三毛post

Go

力勸唔好，但絕不割席

唔割 但唔建議衝 一衝同送頭冇分別

不割，但唔會衝

唔割
但禁區危險，小心安全

唔割，但唔建議衝，機場係和理非，衝禁區會被視為恐怖份子，機場特警有權開槍

送頭都唔割

唔割, 但衝左又如何, 同五大訴求有乜幫助

真係好司馬昭之心，突登響度混淆視聽，割唔割同支唔支持根本兩件事，突登攞割唔割來講

老虎蟹都唔割，不過唔好怪沒和理非掩護

屌你
唔撚好衝禁區呀

唔要你地衝！

機場衝乜撚 留返比機場員工升級！
我地和平支持就得

衝乜撚野啊

會死架...唔好呀
唔割，但真係唔好

唔割 但唔建議咁做

唔割但點解要送頭呀？清醒啲啦！

唔支持 亦都希望唔好
不過都唔會割

唔撚可以衝禁區！！！

衝你老母閪
死警犬扮P牌仔
你老母個臭閪知唔知衝禁連歐美國家都唔會幫你？
國際法例同通識呀，撚頭！
想害死義士？我屌你老母啦

打死都不割席，但真係衝不過

唔割，但唔好衝機場，交比和理非做野。

唔割 但真係唔支持 俾藉口比狗開實彈 一個都不能少 衝咗會點 唔衝要點 要衡量一下

割同唔割
要睇帶頭話衝果個係咪自己人
覺得係鬼

Wing gundam都唔割呀

唔撚可以衝禁區！！！
衝禁區會被視為恐怖份子，機場特警有權開槍

唔割但唔贊成
一黎影響到飛機安全
二黎影響好多外國人士，轉機乘客

唔割，不過諗清楚啦，好多和理非會去，一大包抄機場個地理環境根本走唔到，警察一停巴士機鐵就玩完

唔割但負皮

死都唔會割 但唔贊成衝

絕對唔支持但唔割

唔割

但會好灰心 失望

唔支持 不過唔割

非常唔支持衝

唔好沖，唔好攪到海關，機場禁區唔可以沖架，你沖嚟做咩？對返個政權

衝左真係 對唔住控制搭果班

果班我諗緊份工可能好快無

( Show Blocked User - asdasdasdasd )

不割,不支持,一定唔衝

蚛蟈有新部署應對香港而家呢個困局，但係咪真係要勇武派退落黎，比和理非全面接力呢 ?

衝禁區目的係咩 生命好寶貴

唔好再問人衝左割唔割 衝禁區係絕對地錯 對成場運動好危險...

唔割 但唔好亂作犠牲啊

想REPLY你, 你呢應該開個新TOPIC

有建設性

巴打 唔係想串你 不過你去過機場未？

入黎投票
8.9 勇武衝禁區 你支唔支持？

唔割，但唔會衝

不割 但希望各位三思

agger. 最近好多“如果”post 問人割唔割。有古怪…

白痴選擇
唔割但唔撚讚成
最後一個安全場地都無埋

沖乜撚呀, 和你飛回合

跟本就係引禁唔覺變相支持佢

唔支持但唔會割
兄弟爬山

pish

Blocked

唔割
但唔支持

割唔割同應唔應該係兩件事

你未衝 應該問嘅問題係我哋贊唔贊成衝
唔可以因為我哋唔割 所以即使唔應該照衝

而衝完之後
雖然我哋唔贊成你衝 但係一日大家行條路同方向一致
冇人可以割蓆

衝禁區目的係咩？

唔支持，真係去送頭
但點撚樣都唔會割

講明和理非回合就唔好啦

驚之後冇和理非去

仲要叫人投票, 陣間有人將d正評理解做大家支持衝禁區係咪你負責

入禁區=入狗屋=自殺

直情庭都唔洗上啦

純粹想問下對件事有咩幫助呀？

果班鬼黎

你日日罷工都唔會令佢回應

唔割
但唔建議衝

沖黎托？

勇武要回下氣，一齊和理非啦

怪唔之得睇唔到嚟個post原來一早blocked，見到有人正視聽先知發生咩事

唔割，但係有必要衝禁區咩？

真勇武唔會沖 沖關必死 而且無意思
假既就想帶人沖

一年去幾次

蠢既先衝禁區
入去送頭咩

衝禁區同衝警署一樣都係on99
有乜實際意義？
各位記住無論做乜都要有目的啊
唔好俾人亂咁帶風向

咪撚沖啦 屌你老母 沖禁區做乜撚呀 席就點都唔割 但禁區咪撚柒沖

等送頭？

屌你 唔好衝禁區

用核彈都唔撚割

你鐘意啦，不過唔怕死其實有更多野可以做

唔割，不過唔跟

我都係覺得付出嘅係佢地，我唔會割但都唔支持衝

除非已經諗定衝完會有讀聲明+諗定點走etc，如果唔係我儘量唔想有手足再出事

緊係唔好衝啦
先和理非

#唔割

起底-> 完全封鎖

老實講 林奠依家真係鐵石心腸 你罷工搞警署都無都無用

飯的嗎？何唔知衝禁區會比人當恐怖分子，到時義士比人槍殺係咪你負責

點解要衝先，仲要你問到好似有人準備好衝咁
唔割，但大家明知衝禁區可以開槍
同埋有咩用？
樓主究竟想點

都話除左錫春袋之外

傻的嗎

核都唔割，但唔希望衝禁區

唔衝呀！

你開個叫人咪撚衝機場仲好啦 叫連仔del左呢個post佢啦

你衝完以後就無得玩，無得涼冷氣示威，咁你衝唔衝？

唔割, 但係衝會俾機場特警射撚死

割就一定唔割但唔會支持衝

除非被逼入窮巷

咁點解入禁區有用？
都解釋唔到
一定要目標導向呀

核彈都唔割
不過衝完都俾人用槍殺

Sorry我會割衝嗰班人
有幾無腦先會去衝

唔支持衝但唔割 永不割蓆！

勇武唔會好似你咁on9
唔割 但我相信有腦都唔會衝 講完

唔支持 但唔會割

放核彈都唔閪割吖

認同有目標 而咁耐點解無人話過要圍禮賓府

核彈都唔割！

請大家善用起底功能。

衝入禮賓府

成班訓係跑道都唔割

唔係個個連登仔都有資本去衝
有好多前線勇武佢地低收入低學歷
俾人拉機會成本冇咁高

唔割但請理性勇武

唔割 不過求你哋唔好衝

唔割。但唔支持衝。

邊個諗呢啲on9主意
岀黎效果會係係乜有冇諗過，可以幫到啲咩？
不割

五毛，上一頁

唔割 但唔建議衝

唔割 但點解要衝禁區送頭

唔可以衝 係唔係on9?

屌你呃正皮引人衝

唔好on9啦樓主搞到d外國遊客嘅話我地即刻收皮

唔支持呀屌 但唔支持都唔會割呀

入禁區=恐怖襲擊
不過我唔會同兄弟割蓆

唔好帶風向啦屌，讀過下書有腦都知機場禁區唔衝得
係唔係又想個運動提早收皮

唔割 不過唔會衝

唔割，
但你e種問法，令我有d想Block你

唔割，但衝黎做咩先，唔想有人送頭呀。

唔好送頭，死硬

唔割 但唔希望佢地衝 代價太嚴重 又未必有用
真係唔想見到有手足離開我地

反對

其實我係認同去禮賓
不過啲人提出戰略上易攻難守所以唔去
但你問我就難去唔等於唔去
只係需要更詳細既計劃
但同時無大台既缺點就導致難有詳細計劃....
所以唔係唔想去
個問題係應該點去

班狗梗係想你衝啦

破壞左和你飛既原意

但叫人衝禁區成件事好鬼

但唔會割

香港加油

光復香港，時代革命

唔割，但唔建議咁做，樓主問問題應該清晰啲，我都唔知贊定反好

乜撚野標題黎架
根本就唔可以衝
鼓吹人地衝根本同推人落火車軌無分別

屌，唔撚再叫人去送死啦，衝禁區真係會俾人叫恐怖分子

鬼
割

唔割
唔好衝

和理非活動 衝禁區可以開槍 咁多人正評

如果你呢個post係問衝定唔衝，我相信差唔多全部都係負評。

冇意思。塞撚晒出面，機場運作就死，如果香港人一人一支槍就衝la 打佢老母仲會

不割蓆
死p牌閪 咪撚度人衝禁區啦屌你老母

唔割但請唔好衝

人都死左。。。點割
最多同你蓋港英旗

成日都問割唔割，獨立思考啦。

唔割
但會叫佢地認真考慮後果
真係不建議衝禁區

都話核爆都唔割咯問嚟做咩
問題係在於咁樣我地嘅收益可唔可以填上損失
要知道衝得禁區意味著半隻腳踏入棺材
我唔想見到有手足係我眼前就咁死啊

唔割 但咪撚衝

高達都唔割
但強烈不建議

機場係輸出革命唔係輸出勇武 大家雖然勇武 但都要有理智

不過點都唔割

無故大隊人衝入禁區係國際層面已經算係半terrorist attack

絕對唔會割！
就係因為612，所以送中暫緩
永遠不割！
兄弟爬山，各有各做，永遠支持

我會屌柒佢係鬼

唔建議，但係唔割蓆。
不過大大力錫春袋就真係要諗諗。

包皮都唔割

但真係唔讚成衝
但真係唔讚成衝
但真係唔讚成衝
但真係唔讚成衝
但真係唔讚成衝
但真係唔讚成衝
但真係唔讚成衝
但真係唔讚成衝
但真係唔讚成衝

勇武就一定要猛牛乜柒都衝？勇武係保護和理非 對抗黑暗政權 唔係要黎咁樣衝，咁樣亂衝唔叫勇武，叫蠢撚。衝還衝 對自己有利有作用先衝，屌你老母，你衝禁區有乜撚野用？你答我

割就唔割嘅 但你都死撚埋啦 人地開真槍嫁 衝乜鳩呀

先講俾我知，冲禁區為乜？冲完點走得甩呢？

衝，但為左飛機上承客安全可能會實彈囉

唔割，但唔好衝，咪撚衝

吾割但吾建議

唔割 但認真 唔好衝機場 死都似

反對衝

唔割
但衝禁區有機會被人出實彈槍
而且，會被視為恐怖分子，有機會坐一世監

同意 唔割 唔等於支持

唔好理 狗仔開既Post 轉頭警招又出黎話我地恐怖份子想衝禁區

如果有人沖請阻止佢，唔係割唔割的問題，係形象的問題。

試諗下，如果你係旅客，唔知香港發生咩事，突然見到一班人沖入禁區，你會有咩反應，咁樣好容易被認為係犯法的行為。

唔割還唔割，唔建議沖，搵唔到意義
Btw. 唔撚割

割就唔會割，不過驚你比人亂槍打死
同埋之後想再係機場搞和理飛應該冇得再搞

唔割，但係唔建議

呢個comment正皮要多過標題

重開post 支持/唔支持

放核彈都唔割

你要去死不如直衝北京搵維尼
我保證唔割

1. 唔支持
2. 真係有人衝你無得割, 柒婆一定極速「扣」埋一 齊

咪撚on9啦 偷換概念
衝禁區可以開槍

唔割 但衝完無成效送頭做咩呢？大家都係想達到目的 唔好因為衝動仇恨破壞咗佢

衝入你老母閪呀

唔支持
但唔會割
希望大家唔好因為唔割而衝
唔好衝please
勇武please 唔好衝
唔係個個勇武都只係一個身份
佢地同時可以係參與和理非既活動嫁
機場真係唔好衝

唔支持
不過有人做左都唔會割

目標，有乜目標？癱瘓？撚狗？宣傳？

各位巴打

入一入去投票
睇睇票數
呢場爭議已經完結

機場公投 和理非 定勇武？ 請大家推上熱門

唔割，因為都冇機會割啦...

機場係和平接機
目的係比國際知道香港發生既事

之後先慢慢升級
香港人好保守
要一步一步慢慢黎

衝你老母

唔好衝動 真係唔好衝
主要係衝左無用🙏🏻

玩核彈都唔割
但我可以講 衝禁區機場特警一定shoot to kill

唔割 但衝禁區分分鐘大鑊過衝狗屋
希望各位理智啲 呢個行為係直接送頭

唔割
但唔該做之前諗下對運動有咩幫助
比遊客見到只會影響我地所有人既印象
到時重點可以文宣話人知狗同政府既問題？
人地只會比你嚇親
唔好系又衝唔系又衝
睇地點時間同成效

補充：一個/一團衝
其他和理加航空服務員都有危險
而且會令到呢個活動無下次

要拎pass入既位咪係禁區囉

又係呢啲post, 衝係為咗咩先

利伸：不割不分

唔割 除左錫春袋
但都唔支持 要比世界知 唔係要世界驚
有機場罷工已經好大力

唔關割唔割事
而係根本唔應該衝

唔好送死啦....

利申 唔割

唔割！但唔建議咁做

強烈唔支持 但點都唔割

曲線呃正評 唔好衝禁區

唔割蓆
不過覺得衝禁區意義不大!

你響一般大堂位集會都OK!!!!!
夠架啦!!!! 無必要借D意比機場黑狗做野

唔割但唔好衝

唔割
但你預左大把人同你割

屌你老母
衝撚左又點
搞到飛機出事死勁多人
我想知成場運動仲行到落去？

咪比鬼帶風向

衝禁區想表達咩先？送頭？
唔支持但唔撚割

屌你 衝乜撚嘢禁區啊

唔清楚入禁區做乜
個consideration咁大有咩成效先

我地只有一個敵人，就係政府，同路人係我嘅手同足，割會痛會流血不止會死，永不割蓆，真香港人加油

我唔會割，但真心唔建議，喺機場送頭好撚大鑊

唔割
但一定唔支持呢樣行動

唔割不過唔會加入

屌，入禁區搵命駁。既然夠膽搵命駁。不如真係的地心肝搞幾單麻包袋事件啦！

衝禁區佢真係會開槍，到時真係死人

唔割但衝黎做乜撚

唔割
雷射砲軌道砲都唔割
但禁區真係三思
同埋咪對國際印象或者有影響
唔贊成但唔會割

唔割唔支持。

唔割但唔支持咁做

勇武做咩都唔撚會割呀

咪亂黎得唔得
勇武唔係死衝爛衝呀

唔割但衝黎做咩

負皮全部垃圾
核彈都唔割你當流嫁

Btw唔支持

唔係割唔割既問題 但禁區唔係係第一次和理飛果陣一早有共識唔衝得咩
點解又有人出黎帶風向衝禁區???

衝禁區即係叫人送死

反對衝禁區

係。繼上次吹燒警車，今次又黎。2個建議者都有問題

真心唔好衝禁區。到時只會失民心。禁區連黑警同特警都要守規則。

請大家不推文回複.比佢沉...機場唔衝得

唔好咁做
狗仔可以開槍
到時死左都冇人可惜
三思！

入禁區，死燃緊，有排坐，仲要損害香港聲譽

唔割 但跪求唔好衝